任何消滅黑警都應該支持，唔好淨係唔割

無論係人權法案，調查委員會，老豆搵仔
定係劏狗、紅燒狗肉
我地都要支持 唔係一句唔割就算
義士係用自己條命黎換